抽自訂車牌

正途去入紙抽極都唔中
大家抽左幾多次先中
唔想高價去托車行買

而家唔係鳩接受 屈你俾按金 跟住拖357年先拍賣嘅咩

我抽一次就中

其實你可以搵親戚朋友一齊入紙申請
增加中籤機會
反正鈎左出黎都要拍賣
邊個人去鈎都一樣

多謝你呀，抽左勁L多次都唔中

咩意思？

自訂車牌一年有三期接受申請
每期有一定名額
抽籤決定
每期每人限申請一次

當你心水車牌係 GETRICH
如果你一個人申請
只有一次機會
連埋家人申請同一個自訂車牌 GETRICH
就有多幾次機會抽中

無論邊個申請人中籤
個車牌 GETRICH 都要拎出黎拍賣
到時你去競投就可以

咁即係每人都要俾嗰$1000？
因為我依家淨係入左一次

拍賣都已經就嚟停左一年
而家抽到要排到你都有排

勾到出黎都未必買到

中籤先要比 $5000
同一個車牌只會一個人中籤

公開拍賣
出得起錢無話買唔到

我意思係
如果我叫哂我屋企人幫我入紙
即係佢地依家都要俾左嗰一千蚊先
等拍賣完先有得收返錢

屌佢老母舊既拍賣都未開
仲叫人入紙抽自訂車牌

自訂車牌係申請果陣唔駛比錢住
等中籤先要比 $5000
拍賣後競投唔到就會退返
投到就拎呢$5000黎扣

傳統車牌係一千
自訂車牌係五千
明白未？

頂 sorry!!
原來係我撈亂左
我係傳統車牌

我都覺得你撈亂左

傳統車牌唔駛抽籤
申請左即時比 $1000 就等拍賣

勾牌無㗎喇，慢慢等啦

想問拍賣嗰陣其實其他人會唔會走去投你嗰個？

會，至少班牌佬會舉
又或者撞啱個牌第二個人都啱心水

屌 即係無可能一千蚊就落到樓

睇你咩number
一樣有d 無人舉直接俾你
睇有@ 個d

我就是成功例子
拍賣都無去

我兩個牌都有牌佬舉咗兩三嘢屌佢地

咁結果幾錢？
定你放棄左？

比撚左5000兩年幾啦屌佢老尾
影都無撚埋仲衰鳩過d網上呃鳩人過數然後消失左既網騙集團

都係$4000不過兩個都係畀$1000勾出嚟，緊係想以成本價搞掂